# Typer Project
```
Fins de aprendizado...(JavaScript)
Detecta entrada de dados e assimila ao texto estático, fazendo com que você tenha um feedback, caso erre...
Marca pontuação na tabela...
```
# Quer melhorar?
```
Clone o repositório...
```
```
Crie a feature e dê seu pull request pra master!!!
```
